有冇巴絲會同siri傾計

如題

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

會傾

好能正
不過成日幫我search嘢

會
我懷疑對家係真人同我對答..

想搵佢傾計就幫我search嘢

想搵佢search嘢就同我傾計

Siri姐姐